我要聽日有政府合署收皮

革命點都會有人死有人傷有人坐監

國外朋友心繫香港, 請隨意修改,印刷或使用

不被捕

3個幾月行政長官辦公室，政府總部咪一樣生勾勾咁棟喺度爆完立法會，次次再入金鐘既話，都仲吹哂雞話唔好呀係陷阱呀快
d走添哂氣啦

又係

對準政權

你咁中意送死你未去坐囉，淨係識叫人地去

我叫得人去我自己緊係會去

黑底白字印落t度

對準政權
對準政權
對準政權